突發 手機線上 RPG 新作刀劍神域 必要因子已出

AN機QOO有得DL

Ios有味？

玩緊

cbt黎會刪檔
cbt至23定24號

玩左陣 好似唔差出左再玩

iOS?

武器升左上20LV 進化做2星 再升lv 變21lv無加攻?

已打第一層BOSS 隻BOSS只會追住玩家
其他AI好似唔會對BOSS造成傷害純粹扮劈

有d咩要抽要課?

死左會唔會刪save

死左現實會唔會死

我有yui係咪爆左機

Ios？

唔知
得交易所換技能 技能有分1-4星
將來 可能係抽技
技能 要升LV/進化/界突 但宜家材料係武器NPC有賣
唔知將來仲有冇

CBT 得第1層隻豬頭BOSS 打完就無主線
有其他支線迷宮

招跑係廢既 無論你點滑都好
d怪都係會打中你
只有避boss範圍技用

係野外地圖打怪 長遠只會蝕無賺 (除非高lv刷低lv怪/一下秒)
1隻怪先幾蚊 一枝水要$250 小怪打你接近必中
回血只有返城/食藥水
不過低lv 升lv好快 我暫時都未試過紅血 唔知將來公開時難左升LV 點算

入唔到驚……

樓主係Beater

封閉者

qooapp有更新
屌唔連wifi 根本打唔到黑鐵宮隻boss
跑都老連咁遠 都delay 比佢判定打中

正式先再玩

留名先

LM

想玩

唔太吸引